求解決 冬天夏天加拿大都出汗

爽身粉爽一陣 好快出汗又冇晒
止汗劑又癡粒燈

就算依家冬天 著衫多左 冷氣細左
一樣出汗

絲打？
好想聞
淨係幻想下都已經扯扯地

尤其係搭地鐵
谷撚到仆街 好麻煩啊

無解決方法 天生的

樓主係BC 個邊.? 中部凍到仆街.

利申 -1X食緊雪係中部

痴線
暴殄天物 你男朋友一定好幸福
格勒底毛記得唔好剃
加埋d汗 痴埋一柱柱撈埋黎聞

識玩 一路聞一路屌
性慾番哂黎

Toronto 都唔凍
利申： 住Toronto

唔怪得頭先臭臭地啦
原來果個就係你

可以考慮移民去第二度

美國加拿大澳洲

格甩底就格甩底啦
加拿大 死港女真係on99

我真係以為佢喺加拿大

臭孤就臭孤啦
我都有

試下用下天然止汗膏
幾香又天然啲無咁「痴粒粒」
好多地方有得賣架

褸入面著長袖打底格甩底就會出汗 要著短袖先好d
不過搽開止汗水晶唔會有味

我都係冬天都成身汗 唔止加拿大
只要身體郁動過後必定出汗 成個背脊濕哂果種
用過odaban都唔覺有用...
宜家諗著試止汗帶

利申：巴